求解：點解返工時間d阿嬸咁鍾意塞住條路

行得慢我都唔怪你
又行得慢，又要企條路中間位行
有時仲要幾條友平排行

到底咩心態

又話行得慢唔怪人

睇左阿嬌塞住啲野

行得慢可以行埋怨邊 唔好企中間霸2個人位